梁天椅判監六年

幾時到關SIR！！

前年農曆大年初一至初二發生的旺角暴亂，包括本土民主前線前成員梁天琦等5人被控暴動及煽惑暴動等共6罪。高院陪審團最終裁定梁天琦及另一被告盧建民各一項暴動罪成，連同承認暴動罪的黃家駒，以及梁天琦承認的襲警罪，高等法院今早(11日)進行判刑。還押在荔枝角收押所的梁天琦等人，今早由囚車押送上庭。法官最終判梁天琦入獄6年、盧建民判囚7年及黃家駒則判囚3年半。

另外，同案中梁天琦、李諾文、林傲軒均有一項暴動罪未能達成裁決，法院今日甫開庭，法官表示，已收到控方申請就未達比數的暴動罪重審，並將該重審案件與另一高等法院暴動案件合併審理。法官最終決定，就該罪合併的事宜押後至7月13日再訊，由審理另一宗暴動案的黃崇厚法官處理。

梁天琦一方表示，未決定是否反對案件合併，而另外兩名被告李諾文、林傲軒則無反對。法官表示如梁提出反對，法庭將於7月12日開庭交由黃崇厚法官處理。李、林繼續獲准保釋。

SOURCE：

抵死

港獨真係害死D青年人

出得黎行，預左還啦

行轉mk都判甘重，禾巧驚驚牙

真係以死相搏

以死相逼！

仲有件咩黃台柒呢？走左佬？

6年後有案底又冇人會記得你

最撚戇鳩咪精人出口笨人出手

為理念而戰的人抵撚死

應該唔會返黎啦

走甩g fung

抵𨶙死

呢個垃圾post d垃圾 block哂就得

單機囉

抵啦

好撚威

其實呢d罪犯我覺得判得太輕

暴徒罪有應得wo ching

搞事打人判得佢少啦